Проект создан на фреймворке Express.js и использует Sequelize ORM для работы с базой данных. 
В проекте используются Mocha и Chai для тестирования.

Имеется два метода:
1 - / корневой GET метод который возвращает данные по умолчанию, можно передать query параметры для фильтрации данных.
2 - /lessons POST метод который создает новые уроки и связывает эти уроки с учителями которые преподают эти уроки.

Проект можно тестировать с помощью сервиса Postman

На задание ушло 3 дня.
